窮人投資 （投資神人入）

假設手頭上有100k
應該用最低風險賺到最多嘅錢
最好係點投資？

讀書返工囉

全部買晒牛熊就岩架啦

進修自己

交晒俾我

all in 700

all in 匯豐